pokemon救助隊dx的問題

比耿鬼趕出村後
去到火炎山輸咗冇哂錢同道具
仲點打
又冇得返村接任務賺錢同道具

重玩

吓

剩係玩過赤青
當年入火炎山係有2個迷宮簡
重複簡下面果個 得5層好簡單而且好多item俾你補給
儲到夠先再打過

當年配錯招卡關真係要重玩
而家我估唔洗啦掛

原來如此

謝過了炎之山了

唔會 你睇連登仔都打唔過

發訊號等人救

佢無曬道具救得佢幾多次

以前救完=原地復活
而家有無得幫你打完?